有冇人同我一樣，好撚想睇國慶煙花

我就唔撚信取消唔放，到時一定去FC

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

一定要FC

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

唔FC點知放唔放

上次差館咪提前放咗囉

會員：彭斯 請你收聲

你唔FC點知101放唔放
我唔撚信佢唔放

我咁愛國唔放煙花即係唔比面國家啫

要FC

樓豬係大陸仔

樓主五毛洗底